求龍珠shf大神

唔好意思咁多位有嘢想請教下
我啱啱開始玩龍珠shf，已經收左幾隻番黎，但最近發現有個牌子叫魔契而且有岀d配件，想問下有冇人知魔契個藍頭比古洛配件有冇得用落shf比古洛1.0度想換個藍頭落去

1.0個素體好垃圾，建議買2.0